輸左個台灣，贏左個美國，習帝d運強到無朋友

我係美國d friend 憎恨侵仲多過中共，有d仲話中共都係被病毒所害，我吊d白左真係弱智

冇㗎啦…大家攬住一齊死

叫撚定班鬼佬學好普通話啦

輸咗香港人嘅民心

贏盡全世界奶共心

強拆風水地？

以後食白鬼妹

台灣有台積電晶片王國，有民選政府，有美國撐，贏
中國同歐洲無咗粒眼中釘特朗普，互簽貿易協議fat fat，贏
美國華爾街科技巨企荷里活NBA收咗眼中釘特朗普，繼續賺大錢，贏

香港，輸

今朝先有消息話國務院取消官員訪台
即係老共真係大到老美

照咁睇, 習大贏埋台灣都好大機會

最恐怖中共滲透外國媒體，再加埋自己大外宣，已經洗左美國人腦

分分鐘佢地覺得台灣都可以出賣

中國大一統係時勢都贏哂

Taiwan？ ohhh I know , Pad Thai is delicious, i love their beaches

係中國去各國到搞貪污分化挑撥滲透

美國籍香港人都係咁，反侵反上腦，對打壓好多解釋

叫佢地移民中國

憎恨侵嘅乜野，殺咗佢隻狗定搶咗佢老婆

取消所有now 至 換屆的所有外訪

當美國嘅嘅樣
佢要食埋台灣會有幾難...
但咁樣日本都仆得街

WW3 中美 VS 俄日英法

以前既朋友變敵人

望日本同澳洲可以頂住
但始終無美國就好惡搞

就算有日真係畀中共統治美國
啲左膠都只會keep住舐
同時會同中共一齊屌右翼

一手換一手

最弊媒體/科技公司話語權落哂係左膠度，只要中共肯比錢，美國就俾佢玩哂

美國一吹雞要奶共日本都跟住奶，澳洲可能頂多一陣不過最後都要焗奶

你班frd幾歲?

30至40左右

因為一直有五毛扮左膠係美國吹支那風，唔好歧視

擺明驚主子唔高興啦

弱智白左 屌

中共已成最大贏家

好多外國人都唔知武肺係源自中國、起因係中國人食蝙蝠同埋中共聯合WHO隱瞞疫情

唔夠斯文敗類feel
美國左膠最愛身光頸靚嘅畜生

孤立主義，分化社會，疫情失控，種族歧視，脫離世衛，衝擊國會，專權獨裁，垃圾領導，歷史罪人，大撚把

香港都大把，只係唔敢大揚，係咪吹兩黨共識誤導

美中和好

你試下係美國大學/媒體講中共病毒，比d左膠屌到你屎眼開花

不過如果你講侵病毒，佢地會拍手支持

不如加入共產黨一齊迫害美國人

If we burn you burn with us

贏到美國=贏到全世界

仲以為20個班，40呢班唔應該係咁，佢地讀書年代都好講美國價值，critical thinking 去撚左邊

啲左膠仲同你FF緊兩黨共識
遲下啲所謂黃謀就會包裝到啲惠中政策係反中政策

可以準備投胎

我有個居美台灣人都係咁

如果美國容許支共食台灣
日本無可能再聽美國話
肯定同美國反面
因為直接危害到佢安全

大叫我係中國人應該有白妹屌

真係等中共統一全球

侵憎埋呢幾日就無得憎啦喎

日本會轉大大力奶共啦...仲同你返面...
大佬都奶你唔奶?!

你以為

佢一落台民主黨一定整到佢永不翻身，好多白左要佢直接落監獄，至於拜登有d咩唔好就賴前朝侵做得衰

黎緊對侵既清算一定好恐怖

之前日本防衛副大臣
咪公開話台灣安全係red line要美國支持佢
一選舉完亞洲國家都備戰
根本大家都知拜登咩料
只不過侵侵唔係佢哋個利益階層入面啫

日本一直想脫離美國控制
礙於有北韓同支國嘅威脅
有美國答應睇場
日本先至肯做契弟
你以為日本鍾意好做美國契弟？
如果美國出賣台灣
日本會等住俾美國出賣？
美國一直保住台灣
其中一個原因就係要令日本安心

唔比華人食即刻話佢歧視

地球人係時候感受下咩叫社會主義獨裁、無人權嘅世界

台灣係代表美國對亞洲盟友承諾嘅Key Point嚟
如果美國放棄台灣
等同放棄成個亞洲

其實係掉轉，係啲big tech companies用好多錢收買咗啲左膠

大個先發現
細個聽咩「地球村」、「世界一體化」嘅美好願景
原來都係呢班撚屌搞出嚟嘅仆街陰謀
實則係「全球低下階層剝削連線」

日本就算吧啦，一早被美國控制，係侵有常識先賣先進武器俾日本，好似F35，之前日本都係用老爺機

big tech co/iBank 係大陸有龐大利益收買白左, 講到幾大義凜然, Trump 又係個鐘意噏野既人, 中招而不自知. 你睇住習帝會拋D乜出來益 Biden 示好就會知, 例如 開放大灣區俾 Google/Facebook

2件共諜做正副總統仲使乜大佢哋吖

真

世界太過安穩和平la, 係時候要燒到埋身先會醒！

垃圾美左膠，派多D錢又反，經濟復甦又反，重建又反，總之BLM 黑人優先

they are definitely hopeless

坦白講
到咗呢一刻
香港人除咗跪都無咩可以做

中共幾廿年前已經計畫好點樣成為世界第一

一路或明或暗咁做緊野

相反西方國家停步不前 有時間都係嘈下種族性別平權呢d野

唔可以單講運氣嘅

呢兩年連登講到習大係小學生, 又話佢弱智之類
但人地明明就贏撚哂
某次睇明居正都講過, 中共每做一個決策, 都必然係計過, 後面必然係有原因。
不過連登講到人地步步都錯。

我始終覺得要面對現實先可以搵出解決方案, 次次都精神勝利法, 想唔輸都難 (輸咗當贏咗)

所以呢次病毒遲唔爆最早唔爆岩岩係大選年爆，一定有景轟

加埋BLM同抖音，每一步都係置侵侵於死地

幾間大國企公司俾人除牌、
國企被人禁止投資、
美國國務院廢除對台灣自設外交限制、
煤都無得燒

衝擊國會係上星期三喎，唔通你親戚係未來人，其他個種得啖笑

呢個真，人總要犯重複錯誤
日子耐左冇左爺爺先珍惜爺爺

你識著啲廢人
你都好極有限喎

畀美國人感受下中共式統治咪幾好

中國上年武肺 水災 都未死
美國一個感冒就死？
不如諗下美國赤化後會變成點
共産有個傳統 就係大食細
俄羅斯 > 中國 > 北韓

你美國啲fd？仲fd？

原來豬閪走在最前
我係中國人呀屌

最多都係笑下啲學歷
但認真講點會有呢個諗法人哋假假地話晒係中共權鬥最後嘅贏家，點都有三斤釘

就黎台灣都到手, 美國連見都唔敢見
China Joe 上埋場一定推台灣比支那

我係中國人呀hi

外鬥外行
内鬥内行
依加係支那鬥贏
定美國自己join都未知

美國玩撚完, 寧願做奶共狗搵錢, 由世界霸主變做中共契弟.

民主黨有咩唔夠膽?

佢當然可以咁做
到時大家等睇世界大戰

唔駛講的咩，淨係睇暴力教港都無人出聲就知將來係點啦。大家醒醒定定學好普通話啦，我驚有一日瞓醒，唔識普通話要去勞改呀

我就覺得永遠都唔好低估人會比較好，寧願估高咗佢嘅能力都唔會低估左佢嘅手段同心計

除非的左翼唔會自大到係大陸插旗啦，大陸佬係無可能唔搞死的LGBT

BLM? 女人連俾黑腸屌過的大陸佬都話唔娶，係排外呢件事上面我對大陸佬既信心十足

我都睇開晒，如果個世界真係要淪陷，咁我就要確保自己可以成為的專門逼害左膠既撚樣，絕對唔會放過呢的垃圾左翼。

習帝搞掂自己國內問題再講啦

如果贏到美國仲點會輸台灣？贏咗美國之後佢要台灣日日奶屎眼都得啦

潛伏喺美國嘅共諜一路以來嘅基本任務

台灣分分鐘都可以贏埋

老美唔睇台灣遲早玩完

如果拜登真係奶共，共慘產就有幾年可以慢慢搞台灣

if you can’t beat them join them

你低估一美國姐
中國就從來無低估

講真咁樣大陸好快打台灣，一搶到台積電全世界真係無符，其他國家經濟差唔敢開戰

台灣講唔上輸，一直都冇贏到過，不過美國就真係

贏左美國等於贏撚埋台灣

連登邏輯:我個朋友個朋友講弱智野>佢係白左>所有白左都係弱智(潛台詞:我最醒!)

好失望，估唔到美國人咁短視
以後美國樣樣都豆腐渣工程唔好問點解

總統/總統個仔目明張膽收人民幣竟然傳媒唔報，黨內外無人譴責，究竟美國價值係咩？

三個字“無事兒”攪掂啦

你估韮菜會作反架咩？

槍桿子裡出政權

作反就六四 2.0

Yellow Dicks Matter

支那今鋪搞得掂中美問題, 拎得返d外資
內亂根本輕鳩鬆

劃乜啲人唔識政壇事政壇了？

美國人你同我聽住

一齊愛黨愛國 做個真正中國人一齊舔共

贏到美國, 隨時贏返台灣

醒閪，鬼佬仲要白左，同支那五毛唔同，完全無國

家主權意識，淨係識BLM同奶共咋，邊個統治無所謂

但好多香港精神勝利戰士呢，睇吓立角安法個排，幾多fb page恥笑支共「唔敢」拎上人大討論，話支共怕美國

日日睇黨媒當事實

起因係實驗室放毒

侵侵一早叫咗，都冇人信

有乜計，成班大台叫人衝，自己就名利雙收，去選議員，乜7都唔做，香港輸係抵死

只可以佩服共產黨軟實力真係好勁
玩到美國而家左膠霸權主義彈起
呢四年拜登上台有機會來第二次文化大革命
批鬥不同異見人士
共產黨借呢次機會收番台灣 之後統一天下

咪由得佢地死，關我地撚事

侵侵俾連登仔燈撚死咗

真心唔明點解啲白左支持BLM

黃撚貴

全部都係為錢. 為大陸咁大個市場. 佢地唔知已經一步步比中共侵蝕緊, 中共已經唔知派左幾多人去美國. 收買左幾多人. 偷走左幾多野幾多技術. 美國本來仲有機會靠侵侵贏. 但美國人自己揀左奶共登. 寧願做中共契弟. 真係玩撚完.

你班左膠friend，都係最愛買屌米用微信玩tiktok，都係因為中共離佢遠
但係香港大把呢D人

支那怕? 原來一早諗定點樣大選踢走Trump

原本以為戰狼外交弱柒智，搞到俾人大包圍。。估唔到個局最後係設俾美國。

你話習帝小學生都on99千古一帝咁制連美國都俾佢收編

最多理解國安法係冇棋好出
但係人哋大不了嚟玉石俱焚

呢個釋得正

諗起都爽
我是蝩蟈人

丁蟹

佢地好願意學
奶鞋底時代嚟啦

正解！

你唔入，白左，奶共都排住隊入

我大中國崛起，唔俾我砌就搵祖國制裁你

Yup ,except Hong Kong’s dicks

所以你見到啲日本人係出嚟遊行支持侵侵

I am Chinaman

贏左美國仲點輸台灣

請改口叫白奴
低下人種你都食

陶傑話齋
呢個世界蠢人佔大多數
不過唔緊要
慢慢食花生🥜
睇吓美國點死

一隻手掌拍唔響
要民主黨都想侵落台
支共先有位入
成班五毛係都拍手掌話嬴左就好笑

珍妮佛洛佩兹 你加了我的微博没有？
我们不是约好下个礼拜天
一起去纽约市中心食麻辣烫嗎？

係, 無計. 但美國死. 成個世界唔會好過. 支那獨大一定會害左全世界.

其實都係，美國二戰後做世上霸主咁多年，係時候要落黎

但唔應該由共產國家做

2021 共產黨年

羅馬帝國都俾野蠻人收皮 世界上無野係恆久

支持Biden強制所有鬼妹一定要屌黃種人

所有男鬼頭做勞力奴隸，女鬼妹做晒性奴

人類命運共同體

強運

有啲國家係選擇靜靜地贏

日本會跟美國

好似捉棋咁，以爲對手白痴而輕敵。